# MATERIAL-UI Home Work for MercDev

ДЗ по Material-UI

- [x] Создать новый репо в gitlab;
- [x] Создать react приложение и подключить Material-UI (можно CRA);
- [x] Создать и подключить кастомную тему к приложению. В теме нужно переопределить:

Цвета:

- [x] Основной: #0F4780 ;
- [x] Дополнительный #6B64FF ;
- [x] Компонент Button:
- [x] Кнопка должна занимать всю ширину родителя;
- [x] Паддинги 10px 16px;
- [x] Если кнопка variant="contained" color="secondary", она должна при ховере становиться полностью прозрачной;

Текст у кнопки должен быть (тут нужно подумать, где именно лучше переопределить шрифт):

- [x] fontSize: 16px;
- [x] fontWeight: "bold";

Компонент Paper:

- [x] borderRadius: 8px (нужно не упустить момент, что этот компонент может быть квадратный, важно не переопределить чего-то лишнего, не зааффектить соседние пропсы)
- [x] На основе mui кнопки создать компонент, которые расширяет её логику. При передаче пропса error кнопка должна становиться красной. Сделать нужно через пробрасывание пропсов в хук makeStyles. Цвет нужно взять из палитры mui темы (theme.palette.error.main). Эта кнопка должна быть variant="contained”

- [x] Разместить на странице приложения карточку, основанную на mui компоненте <Paper/>, она не должна касаться краев экрана браузера. Карточка должна соответствовать условиям:

- [x] Ширина 400px ;
- [x] Паддинги 20px ;
- [x] Карточка должна быть отцентрована (вспомнить про то, что <Grid/> - это по сути flexbox);
- [x] Внутри карточки разместить 4 mui кнопки произвольных вариантов и цветов, среди них должна быть и с пропсом error ;
- [x] На ширине экрана до 700px кнопки должны быть на всю ширину карточки и находиться друг под другом , от 700px должно быть по 2 кнопки в 1 строке (вспомнить про breakpoints и <Grid/>);
- [x] Расстояние между кнопками 16px (вспомнить про spacing);
